
                      Sinceramente ir a ver esta película al cine me parece tirar el dinero. Esta película, la idea en si de la película es buenísima, pero creo que esta muy mal aprovechada. Los efectos especiales malísimos e irreales, y el final no me ha gustado en absoluto creo que el final sólo ha fastidiado la película... Así que sinceramente, No os Gasteiz el dinero en ver esta película.
        
            